有無人好怕松井珠理奈(38),求撚其啦

新po留名

禾珠登基

文字排名

miru
到底前16會係咩人

慘
西面到...

最少保主選拔先

難波

鳥姐啊啊啊，入唔到16位
但是可以同bbq一齊都幾好，首歌都幾期待下

以為死吉朱唔係白間

原來剃頭廢老今年得32名

真係無諗過佢會入唔到前16

幾時肯躝

禾珠
須田
みなるん
奈和
さりー
櫻
由佳
KTMN
奈子
美久
奈奈
美音
日陽
十夢
由依
高朱

有冇人更新下排名 岩岩放工

想問中井做乜

maya 係咩來頭？

中左文春炮

求詳

今年NGT48成績好似唔錯wo

原來KTMN已經出左

佢唔多夠料出村solo
當年都係先斬後奏剃頭等營運唔炒佢

不過佢比較好個樣係有自知之明肯帶班細路

Ske48 d2 黎過香港 幾正好過癮的

數人頭
AKB
岡田奈々

SKE
松井珠理奈
大場美奈
古畑奈和
惣田

NMB
吉田朱里

HKT
宮脇咲良
矢吹奈子
田中美久

NGT
荻野由佳
本間日陽

hkt2妹

未有 等緊 detail

詳細要等今晚7點後，而佢本人岩岩認左

禾珠
須田
みなるん
奈和
さりー
櫻
由佳
吉朱
奈子
美久
奈奈
美音
日陽
十夢
由依
高朱

有冇富士直播睇? 想睇2個親生女入選拔指原個樣

漏咗美音同高朱

akb 高橋朱理同橫山由衣呢

十夢同由依 仲有須田

數人頭
AKB
岡田奈々
向井地美音
高橋朱里
横山由依

SKE
松井珠理奈
大場美奈
古畑奈和
須田亜香里
惣田

NMB
吉田朱里

HKT
宮脇咲良
矢吹奈子
田中美久

NGT
荻野由佳
本間日陽

mikunako咁勁..

中井快啲收皮啦 由舉中指單嘢已經開始好憎佢 佢真係好樣衰

十夢玩翻個妹就冇圈入

幾時

SKE 第一
禾珠 第一
反珠今日大敗

nmb真係 彩姐有排都無得走
幾時岀返嚟打禾朱同膠櫻

彩姐志不在此呢

有無漏

showroom比人屌到仆街

味噌都唔見得鐘意珠

合影會？

睇到大阪場握手都吉晒已經知收皮

你都數咗16個 應該就係了

數埋16個應該冇掛

應該岩啦掛

係佢地家啦 差在次序點排姐

超額完成

美瑠

小粟其實個樣都 ok
但未去到幾萬年一遇

[ff] 突然間爆一個呢度無既人出黎就好玩

栗飯表示同意

下年要繼續強推小栗了

琴晚pd 48 個po同人賭輸咗要跳1次樓

依家再玩

我估櫻花第1

賭輸就一次過跳哂2次樓

續上po

岩嘅 講真唔推佢推邊個夠樣夠氣場夠出名第時擔大旗

夢莉係nmb第三了

呢個短髮妹妹正窩

喂使唔使咁急

唔好唔開心，營運既決定你控制唔到..

燈神

上年都好似已經係啦

其實都係，有以做 center 都 ok

美音唔知點解 d fans 唔受

屌那星,完全估唔到STU炒船炒撚到船毀人亡喎!

有冇升到 我淨知佢想上選拔

屌你呀

卒業未

上年中間有個008

剃頭廢老lee個好笑

name?

垃圾唔計

最後一次
最後一個Team A
Loop咗幾多次

唔會啦
除左莎莉之外
其他都係速報有高名次既mb

得2個好似？

大家手足唔洗咁客氣㗎啦,到時到候就會提你㗎啦!

佢決定同蟲豬鬥到2046姐

你有幾多條命？

岩立沙穂

大場竟然入到選拔
想當年玩死左Team 4

為櫻巨集氣！

發現ngt套制服最靚

唔跳死全家

到底咪會卒先定 #1會卒先

有無人知呢個ngt嘅點解可以高到咁

中間好似有幾年圈外？

#1仲有8年

我地仙遊先

呢個post既巴打真係正
先係殯儀之星
而家就剃頭廢老

有兩個算係咁啦

喂大家都469 唔使針住哂呀

預左個喎
而家無論咩團咩期數都好
總選都係第3年先至開始多人入選
船團出道左1年多少少
差唔多啦

九期大家都係阿斗 冇話邊個玩死邊個嘅

邊個係殯儀之星

美瑠面好黑

中間有幾年5x
之後就一路2x
完全唔明點解佢會有票

027 西面最正

ngt多油王，上年總選同rh都見到d飯識玩

應該都係柱王

諗住食硬

27變23
我夢已經好努力了

28457>33012

miru:投降啦唔玩啦

蟲豬？聽過唔記得邊個

美瑠今年有咩做得唔好 點解d飯要離棄佢

咁上年係選拔今年咁撚樣
唔講啦佢喊啦

008 條臭西

我個名過票

miru衰唔夠淫

吸咗胡杏兒啲票？

但瀧野推咁耐連UG都冇係失禮左啲嘅

ngt呢個囡囡都好cute cute

咁都關事？

真係無諗過miru唔入

講到有新團出投票就應份咁
買股咩

係咪叫我

雖然預左係16前後，但入唔到選拔都係好失落

點解真子又翻生既

啊花都係啊，佢推咗咁耐都係得66

收到風

好耐之前miru d自拍係唔會show格甩底/會遮咗

但lee排就狂show格甩底

唔知係咪想釣fans

佢已經影好多咸相

小嶋真子個樣成日都傻更更咁
好好笑

美瑠握手會我見真係出盡全力
係D撚樣𡁻完鬆

已經好仁

夢莉

班球迷J完miru又唔投票

みなるん其實呢兩年算受榮飯歡迎
得可愛＋同SKE 2/3期元老關係幾好

波越大票越多(好似係)

呢位ching有眼光

喂瀧野對腳好正喎

佢年年都十尾～廿頭咁

場場握到爆，又overrun，換來咁既結果

白間？

點解白間集團唔買票

覺得唔關 佢c隻單曲銷量冇跌
係到2018突然全團收皮
佢亦到左樽頸位冇突破

望梗個艾豬 嗚啊

大阪人

未斷正 咪冇事lo

binc都懶

結論: 大阪人孤9寒
唔係禾夢實上到頭20

SKE個個大聲婆嚟

雖然我都鐘意 miru
但佢好似除左樣都無咩其他賣點

禾renacchi

握手真心唔錯

唉。。。

對波

我個名入唔到
而家等家姐出黎算

佢唱歌其實幾正
唔係靚聲 但有風格

笑左

48本身就衰退緊
而總選就係俾你用來投首推/神推既
係冇新飯加入48時侯
你又有乜理由要人轉推投你者?
要知道STU係冇個人twitter/SNS，冇劇場，冇水着，乜9都冇
跟本你就搵唔到理由要人由舊團轉推你新團

賣蠢 同大臉貓一齊扮傻

除左榴槤果陣勁之外
平時好似唔算好有睇頭

大把
聲色藝全

想問好耐點解家姐可以咁勁

我唔係想見佢嘅賣點,而係想見佢露點呀!!

因為家姐今年選

嚟啦

終於到禾珠登基

嗰兩個本身嘈開
鳥姐完全就係嗰種熱血笨蛋

露左就唔好睇
想佢拍果d極限裸露果d寫真集，淨係守住3點不露

咁有人要跳樓

請禾珠繼續苦呀洗

登基時刻！

嘩 真係寫真idol d踩界寫真喇wo

吉田朱好緊張

喂大家咁想睇我跳㗎原來

我估佢要用新奇士橙遮乳暈

唉
點解會跌左成7千票

大雨雲

想睇下點樣可以跳2次樓姐

HKT 3寶坐埋一齊

on9

有錢就乜都得

而家48既fans 飽和左
來來去去都係村個浸

好緊張

估大場

你個名

好易啫,第一次趁佢未死,我地即刻抬佢返上去抖掉落嚟

Cls

同路

本間

來生做佢細佬囉

而加聽個n字都嚇一嚇

17-19估係選對數錯票以為穩入？

雖然我都想睇
但唔想佢有咁既一日

只要第2係S就得

我都嚇一嚇

點忍

NGT陷家產啦

miyu 都好正

原來本間真係好多鐵票
仲以為佢係上年爆一次，之後今年廿幾位左右

要避開唔望家姐全裸

係其他飯更努力姐..

企得咁硬

佢響屋企全祼？

我一定眼甘甘望

唔好同佢鬥，輸緊，你愈望佢愈開心

收到wind係

會著底衫褲架

選拔門檻39241票，高上年3801票

咁正

睇握手應該兩個D2同佢鐵票最多

本間微跌2000票

文春炮！

15同16差成6000票

長期鳩硬會鳩中風㗎

16 39,XXX
15 45,XXX
咁6K

差唔多啦
我之前一路計上年同今年比對
都係1.2倍左右
今年多左6票app票

所以要出

入黎剩係想睇朱珠苦呀西

上年呢個票數已經10位左右

明明miru樣好過nao
淫又淫過nao，都係繼續輸俾佢

今年營運識做啦，好似muto咁放置play本間

估唔到第一會有幾多

偷家姐底褲

點都破記錄 但睇下去到幾多位 好緊張

我覺得我依家開定個窗會好d, 大家同唔同意

禾珠160K登基

白滑好多添

結論: 大阪人

睇定 d

大場仲高過nao

直覺上15-17萬到？ 應該唔似上2字頭

我哋去定IFC樓下見證

第一次唔好簡咁高跳
留返條命跳第二次

做乜塊臉咁油

大場點解今年咁高

白間唔好選啦，嫁俾我啦我養你

問過會然mirumiru未

頂盡13～14萬左右
再上要指原 /麻友 / 未出事既柏木先有可能

HKT 2妹邊個高啲呢

nmb!

吉朱

吉朱係咪苦笑牙

有啲低

nmb完

nmb

不要再說了

以為佢可以入神7

你真係養得起

nmb無個頭10

窮有窮養姐

Nmb 1姐 14🤔

佢養番你全家都重得

17萬應該唔得
上年禾珠都係11萬多d
好難突然爆多幾萬出黎

難波飯可以準備退場

白間咁有錢，梗係佢養埋條仔啦

都ok食軟飯！

開票前佢係咁摇頭，希望唔係自己

大阪人表示唔稀罕

女飯真係識玩總選
前有宮澤後有吉朱

邊個估到選拔得翻吉朱

008咁大影響？

目標神七架依家14

唔係你估

又話難波飯唔投票？

真係關事？

Nmb真係玩完

呀彩唔知點諗
成啖心血被008條臭閪搞鑊

係 吉朱升咗成萬票

我比較唔明點解佢咁都仲可以上電視繼續發表偉論

吉朱個妝好靚

NGT好撚顛。。。
求禾求世珠米撚第一、
櫻花/大檸檬冇所謂

本身班人已經縮骨，008搞一搞直頭心都淡埋

008係出氣袋姐 營運唔係不嬲都有問題嘅咩

有黑社會撐腰

跟返今年app票 x1.2
再加今年死忠推賣樓谷票
我估15萬左右啦
再高d就可以肯定係地方政府暗票啦

咁多個其實我睇佢睇得最多
youtube一有片就睇咁滯

吉本撐囉

今日先屌完麻友嚟話佢最阻頭阻勢

舊年選完我都估白間會輸俾吉朱 只係估唔到連選拔都冇埋

好嘔心，次次見佢都仲講緊結婚新婚d野

有吉本保佢

nako miku去到咁高？ 指原票流晒過去？

佢個諗法咪係繼續攬個臭閪

呢啲咁嘅mk妹周街都執到個，有咩咁特別

真係好靚

雖然我夢正d

同老公cosplay sex

人唔要面真係天下無敵

窮係叫做捱,唔是養

想博收視啫佢

nmb上年幾撚多人出黎撐008
今年rip係抵死

吉朱好感人
大阪飯幾時先放錢出黎玩

仲有屌麻友邪魔

佢真係咁講

9估13係大場

上年同台狗係atc決鬥咗次

圍埋支持本部算啦

應該都係堅持錢一蚊都唔洗

你呀咩cosplay sex又唔知咩會自慰嘅 好多好多㗎

麻友最新個代言好撚正

好對唔住美瑠 見佢忍住唔喊

人地女子力爆到出YouTube

佢channel 1人1票 蟲豬都要死十次

下? 有件咁既事..?

leee幾日嘅事

但大阪人都是說 不了

有無cap圖睇下

而家佢轉形性女？
遲d 搵下佢 d 節目睇下先

美音

大阪人只愛無料

同大久保鬥淫

十夢今日成個中指姬咁

妝都轉咗熟女風

Moon

新一代13姨

成團難波畀佢搞爛晒

sakura頭先開心到彈起 為其他成員興奮

雙矮

有無估計有MB宣布畢業？

美音套衫顯得佢仲矮

今晚第一

珠第一文春

估唔到佢十夢去到咁前

冇可能的

鏡頭影大檸檬→徳光「早すぎねか」

美猴showroom爆喊

牙珠100個都開心到彈起

係？ miss 左

好似google到喇...
佢真係比我想像中更仆街，
我雖然唔係麻友飯，但我睇到麻友奉獻哂成個青春俾akb，亦係真正既白蓮花
根本無得挑剔佢..

櫻花帶住2個妹

Muto其實都入過兩次選拔，係營運次次都放置佢，佢先嬲嬲地上屆唔玩

白間就撐唔住。。。

Nmb真係成日可以立於不敗之地

美音其實衰咩
見佢有 solo con ..都上唔到神7

唔好睇喇，等佢快d收皮

麻友

麻友係雞

mion傻撚左

冇乜飯緣 硬係唔係好受歡迎

係咪好少人單推／神推佢一個

又多個爭總監督

我都係覺得唔好理佢好過
佢都係靠人屌佢先有noises
唔好理佢仲好

想做總監督係咩料

咁其實上年係家姐d票過左俾細妹?
今年搶返佢d票?

白間就死。。。

總監督？
佢想做？ 定點

想做總監係唔係 feel 到自己上到位

睇左咁多年麻友都係得整容/話櫻同兒玉係整容monster既醜聞爆過
就算tkmn都多過佢啦

愛屋及烏都可以愛到入50幾名

咁都叫醜聞 ？

12應該係hkt啦掛？

唉屌唔好提
前兩年上到第十都冇人理佢 營運幾時死

咁多票分去nako miku 櫻花係咪冇機

好在彩姐係度

繼續上

唔係搶票
係不嬲佢屋企灌票

天音係邊位？

文春預備

仲有3分鐘發射

係灌到咁多票啊，今年就兩姊妹一齊入啦

係唔係得中井

月牙天衝

唔算呀
夾硬屈咪得呢二單囉

近排為左PD個淺井七海去補睇神TV 你個名真係努力啲啦 唔好走歪路...

高朱

nmb ngt ske同乃團

文春喺Twitter爆定點？

真心 我出左坑但都佩服麻友真係成個青春都奉獻比akb

做乜鳩akb今年唔係播隊歌

朱里黑面

HKT証明有過票論

咁早⋯

nakomiku屈機到

高朱依套衫幾韓風下

live啦下話?

除左須田基本上想睇既出曬

希望須田有咁高得咁高

好似niconico?

正到

hkt好撚癲姐。。。

我都想我個名努力啲

希望 ske 係我朱

我朱係唔係中左所以先痴撚左線

hkt

老老實實唔知點解覺得佢個樣有啲乞人憎，好似讀女校扮大家姐嗰啲女

高朱塊面搞乜咁油

指原D票分哂比3個

我都唔鐘意佢

請神上身

佢一出咗就成個twitter都會有

完美配票 好似香港d政黨咁

應該奈子代最多 親生女

美久唔係？

08而家真係好MK

高朱竟然夠膽講苦呀西

相對而言好似無咁親

櫻花先啦

所以之前咩女大生投票佢排得後正常
真係覺得正嘅就覺得好正，其他會對佢冇好感

搶禾珠對白！

講緊邊個?

指原既票應該大部分去曬nako miku
好多指推棄投都唔會投櫻花

韓妝

d飯一定係親nako

好柒啊屌

淨係知佢好多朋黨傳聞

我等禾珠講

好似成日都係咁

例如？

韓國興 可以用面油紙拎d油炒菜

麻友專業到神嘅境界 王道偶像當之無愧
完全冇亦唔需要醜聞什麼造作新聞
btw google唔到008單野

開定文春twitter先

cls

講親生一定係奈子
美久係三期同奈子玩twins
指皇點都唔算係同櫻花親...

我個直播仲係nmb個吉朱..
但係我覺得高朱都係有原則既人，上年佢都有開聲指責某條八婆，呢點我係幾欣賞

nako本身係指飯，追佢又東京追到入HKT

韓唔係興Matt? 唔係好識

delay左十世喎清

配合你個名

我覺得佢變咗好多，以前佢係熊孩子(大陸term sor)，但佢而家好似影磨平晒啲菱角咁
可能因為佢要做leader總監督嗰類啦
但我覺得無以前咁真

興睇落好保濕好滑

過廿萬票比nako拎第一

高朱我覺得係對死魚眼搞到好串咁

你係咪youtube退後左進度

指飯造神

soda

出晒啲ske佢啱喇

要落filtering, past 24 hrs /past week

Soda

恭喜SODA巴

冇事了

HKT全top10確定

nakomiku

我須田唔可以咁早出

大場去得咁高
ske三姐

好似話指皇有親自同nako選對阿head講嘢

係咁影住大場...睇怕圈外。。

我係台灣網度搵左條link, not youtube

唔好9up先

由速報圈外衝番上來算係咁

幾中意佢爽直性格 冇左就好可惜

但仲有邊個可以爆到上黎啊

HKT過票

重口味

瞓醒未

指皇真係做營運有一手

過票論終於有證明啦

比2萬票黑櫻就有得打

唔知點解個個都話佢樣衰
但我覺得佢好可愛

行開一陣 翻歸仲未有HKT

都要係精神領袖＋fanbase夠大先有得過

仲要個女生性
唔會008咁

今年個Trophy到選拔都咁細個

個 look 咁7既

惣田巴今晚終於有覺好訓啦

佢上年第幾？

attention seeking whore

係 擔心左勁耐 多謝大家 圈外到選拔真係好癲

其實佢咁講係咩意思 梳 日文唔掂

第8

8

巴打投左幾多票

上年2妹好似先30-40幾

點解佢講得特別耐？

好似美久前好多

奈子好後

係咪太撚悶又無興趣先覺得耐

依個唔係大場咩?

唔係有個28咩

嚟啦喂！

美久

hkt!

咁前

奈子今年乜事

美酒又輸返比奈子

好感動

美久

呢個團好齊心

NAKO贏

HKT

到底大場今年做過乜

人一贏一年

而家真係驚櫻花啦

點都唔會圈外

我都想知

過票唔過比最重要果個就死得啦

但佢資源好似多啲喎 冇乜留意48都覺

留意翻 次世代嘅珠理奈下次就會同佢哋爭1

蟲豬對手係麻理愛囉好冇

之前資源係奈子多好多
miku 係唔小心彈左出黎

我係街無點睇到直播岩岩食飯先坐低日youtube睇

佢mola
同期再差都叫做搵到定位 佢...

mion由ace定位變左總監督定位

奈子靚好多

但美久嘅美久大喎

各花入各眼

pd48好多人pick佢

唔通SKE飯嘅珠黑今年集火大場咁high

同珠理爭

我覺得美久靚啲個妝都好自然
上個月睇MS同幾年前個樣冇分別

我覺得美久靚 d

雖然兩個都好QQ
但我係美久黨

一個都唔撚識

又黎奈子美久邊個靚

係
奈子整左牙同埋濃妝好多

D nigga真係無腦架窩

一個係毒男鍾意嘅乖乖女樣
一個係大眾覺得靚+cute嗰種樣

Nako cute啲

奈子

nmb入咗有無十個

麻利愛

連住黎

2妹係埋一齊

選拔都要痴住

神級操作 配票

配票成功

真係有可能過好多俾櫻花

都唔及松岡花靚

咁我覺得奈子唱歌好聽啲

1445 票之差！

呢兩個係HKT次世代?
頭先果個Cute啲
呢個靚啲

仲未到大場

配票

打錯票數？？

等埋櫻花先知

奈子好cute

大場出先定總監督出先

指原真係深不可測

[img]

今晚文春爆呢啲

我相信講到佢地60歲都仲會話邊個好d

兩個都好靚 唔洗爭

亂入

美久敢高空彈跳 奈子廢柴

可唔可以禾珠出先

貼錯野

頭先係田中美久
而家係矢吹奈子

歡迎加推

2隻加埋十萬票

點解佢今日個look咁

西野

大場

其實幾好，過兩年就睇佢兩個爭第一二 (唔通睇禾珠咩)

邊有咁多錢

老實講我作為觀眾睇都覺得好辛苦

到底班友點忍到咁長時間嘅壓力

妹系正過46蓮加

第八名嘅大場可以得到名古屋送出一擔溫泉水
恭喜哂！

8年內，nakomiku對手都係蟲豬

禾珠下年同佢地爭第一

爆大D牙七pls

佢同平手同年

2個一齊良性競爭，一齊成長，幾好

估唔到西野中左

牙七驚到滴緊尿

收山啦，下年似35歲，再下年40

上個月講咗啦

呢個戲碼我鐘意啊，因為我都唔知投邊個好（禾珠畢業左未？）

上個月已經爆咗呢個係下集嚟

咁多年來我淨係見過一次有ACE級mb當總選係遊戲咁玩
就係13年既優子

苦也西，摩多摩多

怪錯左禾珠
對家真係靠人過票
對唔住

指原上年都有dd lee個feel

無睇開 tim

大場當年係唔係又係中左文春先要走去 ske

都係既

平手大人物嚟冇得比

不了 禾469
純碎抱住識多幾個好女仔既心態睇
暫時覺得瓏野Saho夢莉唔錯

唉呀好緊張呀屌

no
係兼任>大組閣變移籍

同年

佢對自己有信心
目標已經對準村外 先會咁諗

FBI 不了

i mean外在好唔同

akbshow影住佢3個真係唔敢相信係同年

上個月爆左架啦
今日話會出多D證據窩
let s see

留意番，而家嘅票都仲未夠荻野速報多

横山

好興奮

夢莉黨歡迎你

我覺得HKT次世代幾好

記得見過佢溝仔 d 相

平手今年17咋

[gag] なこみく 係因為上年之前唔夠秤（會離左場）所以先冇投到入選拔 [/gag]

+1 係nmb識幾個 hkt識幾個 反而本部冇乜識

謹慎姐當年

又十幾萬票

熊本雙雄差距大左咁多

開始胃痛同想嘔

今年會唔會連霸呢

同年㗎！！！

早排補檔有睇到 係468兼任嗰年

平手個氣場以為佢同櫻咁上下年紀
但我平去左拍戲，好耐都無出黎啦

快撚D啦屌

佢搞到啊7實單獨大搞啦

好想佢贏
唔想朱或者櫻

終極痴線佬

大場係咪有講過下年唔選

十夢

佢中咩 睇唔明 求教

兩年第八都係ske

希望今年營運唔好唔理佢

容許小弟叫你一聲大哥

牙7頂住 不過如果係2年前冇新料都冇咁傷

十夢神七啦！！
營運比下資源啦好心

枕營運，最簡單直接嘅講法

神七冇選拔都唔係冇先例

個得票打錯？得萬零票？？

好耐冇見平手bb...

費事阻住各位 話幾年前有個導演上去屋企 不過冇相

今日就係播佢哋一齊入屋嘅相

擔温泉水唔係別府送咩

好似係講緊速報

同008一撚樣

價值一百五十萬

我須田

佢多大腸差唔多成萬票

屌你而家showrrom係咁洗版溫泉水

Amina

好睇！

Amina 終極慘

yui

屌.....呢個十夢佢仲bot狗過由佳喎,十夢咁前就真係無厘頭鳩啦

冚家產仲要咁撚鎮定,成個一早知嘅樣,咁都無人反?

我個 YouTube 又慢左

睇sr d人洗版會快d知

之前出左張相係同成班人一齊行緊既，文春就話佢同導演一齊過夜

震蛋重出江湖

又黎

頭五
宮脇咲良
松井珠理奈
須田亜香里
荻野由佳
岡田奈々

無追直播，想知咩事

年年都嚟，佢悶唔悶啊

人地屋企大撚把錢投

講緊今日果張呀嘛？

咩料 喊到咁

好擔心,只差一步

唔得，我要開窗啦

諗返起幾年前佢震到
而家成長左好多

每年定番

希望禾珠行99次就好了

無睇過佢幾年前？企都企唔到

德光有無扶佢

希望下年可以畢業

一年先得一次 你驚珠十年終於暴動把啦

好似成個月前出左一張成班人既，個陣同志田一齊爆，今日就唔知有咩相

準備定啦

無
只係俾tissue

一齊入屋

一年一度 今年冇過呼吸

不過呀七突然上得咁快，實有原因既

臭雞

成長了，震完仲有電

第五應該須田啦

仲笑得出

Yui多舊年10k票都算係咁，希望下年睇到佢畢業算

利申：Yui推

雖然機會細
想須田上頭3
希望名古屋飯出力

有冇人發現珠帝唔見咗好耐
諗住第一位先驚喜出場？

知唔知佢畢業有咩出路?

跳澳門塔有幾多個飯會唔感動

京都唔係有個節目咩？

岩岩有

珠奸笑

正路下個就船長 但今年太唔正路

我都覺

枕咗先有得跳

小指係出左定已經畢左業

今年村外job比往年多
係時候鋪路走啦

禾珠快撚D出黎啦

今年無選

已開

準備登基

why ge

半個人坐咗係窗邊了

一聽到akb三個字就嘴角向上

奈奈短髮後正左好多

nana多左27k票

俾班細既上位

XX枕咗先有C
呢句夠萬用未？

太田夢莉幾多名

無留意下，所以順便關心一下
有野撈就太好了..

You 真係成熟慢熱型
希望佢可以慢慢轉型上位
個人認為做司儀幾岩佢

船長輸比衰田...

23

佢本來係aim歌手，但係一直都浮浮沉沉，跟住又話演戲都有興趣，但係身為fans嘅我都覺得佢都好難係呢個圈發展落去，反而如果可以放啲做到綜藝其實可能仲有發展空間

著緊紅色高踭鞋

我田

高左定低左

啱

計返條數西野c最多次，西野應該枕得最多

唔挽留了

寶寶肯定無
Misa有都未必有C

27變23

須田反cup#1

佢本身都係受推個堆
不過7單個陣快過御三家完售先開始當ace 推

不錯

最期待既畫面

黑髮好過金毛

但miru入唔到選拔

呢邊都有悔しい

點解須田無啦啦上位
幾年前睇 班老屎忽未走果陣 佢好似卡住左

京都真係算好照顧佢 親生女

Yiu幾啱做節目主持

成班打完J唔要鹹相

佢唱歌都唔算好
反而做啲靜靜地ge綜藝會唔錯
彩色日記好好盼

我田不嬲好頭
只係營運攪佢

喂咁講嘢

仲有邊幾個爭1-3

Misa姣底又點同

直白啲咁講，我yui推都覺得佢唱歌唔算好聽

直接去做AKS管理層囉

係咩
如果我無記錯
佢一直好似係10幾-20幾

每週一次的運動會

朱
櫻
須田
由雞

珠帝心諗你好大膽

4! 個排位

快d講多2件啦

寶寶屋企大能把錢 你會唔話白間出咗枕啊

禾豬仲有8年

搵個人嫁左佢仲好
佢本身wifeable

オタクのみなさんwwwwwwww

集氣YUKA

會唔會上台打奈奈

1.朱
2.櫻
3.由雞
4.須田

正路就須田

寶寶嘅話你枕埋我果份

我都過呼吸啦。。。

須田唔好咁快出呀

我都係

須田可以走到呢步都真係好不得了

出㗎喇

Cameraman仲要影我

點鬥牙

去京都會見到唔少佢嘅廣告

呀點算，惡夢要嚟啦

真
佢係正 但唔會上到咁高

屌快啦

最好就SKE兩個鎅票鎅到２＋３位

笑
影左好多次

今日，係akb歷史上

[black]最黑暗嘅一日[/black]

希望今年名古屋主場會有 surprise

所以HKT既劇場呢

已經好慘 仲要影

由佳

OMG 須田第三

燈

禾珠登基了

須田

哇。最後會唔會大香里第一

YUKA
苦也西呀

須田有頭三

yui好似係48團唯一京都出身 （唔計T8）

想問好耐
依個邊個黎

等睇SKE鎅票

須田上到頭三

油雞𠝹咗唔少禾珠啲anti票

萩野由佳 ngt

得！須田贏都得

登基啦

想睇須田第一

反而應該睇須田鎅到幾多箱推票

今日係akb歷史上最黑暗一天

最後須田登基

我知
點解咁出位
好似係咩咩速報1?

指原過票比櫻花未

希望我須田可以登基

苦阿西

事到如今，須田贏都得！

3: 櫻

須田上啊

須田登基

連續2年速報第1
上年總選第5

真係同一個票源咩?

須田最後高過禾珠就精彩

大家最唔想睇到的事要出現了

須田之亂

係咩人黎
點解無啦啦上位

上呀須田

冇可能啦
珠推班人只推珠唔係推ske

喂點呀

好想須田第一
睇下營運點 cut 佢鏡頭

𠝹

sor 我真係搵唔到佢個優點 除左有柱王加持完全唔明點解NGT係佢最高順位

sor,錯手Send錯!!

SKE全團會唔會唔敢慶祝

原來咁多人G持須田
好感動

其實坐咗幾耐 一時又小指出咗未一時又問由佳點點點

唔好迫我呀你哋！

我係須田推

估唔到yuka無頭三

因為佢第一最有趣

希望連燈唔好燈爆須田

敵人嘅敵人就係朋友！

無飯好耐
由第一屆開始睇

文春有冇follow

岩

我朱世界第一

我都想須田第一啦 但係

最期待的畫面

首先你要去了解NGT先

殊 低調...
利申唔明點解95爆上第5

支持須田贏第一

係時候團結起黎推珠#1

頂唔順啦好辛苦呀

支持珠理奈登基

好笑到

痴線
以前係2KF 想搵個須田推都難

根本須田先係SKE應該重點投資嘅top

我都以為柱王會回收本間啲票比佢

我朱我朱

珠登基

咩料

唱咩歌。。

熱戀同居

無飯好耐但又批評人哋無優點
你都幾好嘢

Jm9

機關槍

G持

由第一届開始但又無飯好耐 姐係點

rapper

佢背左幾耐

要跌落去啦啦啦啦啦

頭先做乜吼叫

38個post積埋積埋無得救架啦

練咗幾耐

邊度批評
問下佢做過D乜又得罪你
新飯好可怕

驚佢暈

機關槍 笑死

有冇相

因為有咗救世珠
須田又要多謝珠了

字幕組辛苦死

支持禾珠
櫻黑

佢係唔係以為自己會第一

舊飯好好笑添

正常飯開AKB既睇到敦子走都唔會再飯啦

速報5萬票 以為佢至少有10萬㗎嘛

fk

跳樓

珠個樣

未出哂仲出緊

一開始新團果陣睇過下 仲係美南c 果陣 但無咩感覺

想睇禾珠苦西

櫻花

應該係推光頭前輩同珠 老屎忽

WOW屌

下？？？？？？？？

屌

哇哇哇

我櫻

屌你老母臭西

我要喊了

可以刪直播了

櫻花第三
精彩咯 SKE邊個第二

仆街登基了 唔想做人了

唉屌你老母
櫻推無撚用架真係

仆街啦

14萬都第3

無飯好耐就收埋你句第一屆開始睇啦

係囉 邊個呢

可能真係反高潮

哇屌

mola mola

要睇禾珠登基

好走啦
谷到盡都係第三
留係度等一齊摺咩

集氣須田

屌你老母。。。。

再見啦大家

支持田須

這不是很有趣嗎？

14萬都第三

登基了

要jump了

聽完O咗 會唔會畢業預定架

要登基啦

櫻推佛系投票？

珠登基就棄坑留名

新飯好威
識曬D新member

登基順便宣佈畢業OK?

上啊須田

須田上啦

akb byebye

唔係話正唔正常 係笑你講到1999姐

我櫻真係專心PD48鋪路出村好過

田須第一plz

神呀

須田。。

交俾你啦

唔好燈爆我田

味噌今年真係好撚癲

須田第一唔該

走啦

投比個阿嬸都唔比我櫻

須田集氣

靠你喇

痴撚線 希望須田第一

SKE飯咁撚勁

多謝連燈燈神
都話唔好講明大家支持邊個架啦

禾珠一定第一啦

須田！

屌!

屌
即係日本禾珠一，韓國就櫻一
支持akari

屌 須田登頂啦好冇

下年啲人咪立候補啦 SKE自己玩飽佢

年年都痴撚線
估唔到今年仲癲

世界第一

威啦威啦 坐時光機返去睇呀醬啦，坐監坐到傻撚左

係咪有人要跳2次樓

無飯好耐同第一屆開始就已經有睇
邊度有沖突呀?
不過我都明曬
已經仲飯緊既應該中學都未畢業

好撚好笑 又話第一届開始 咁姐係而家都有睇啦 但又無飯好耐
乜而家啲老屎忽啲中文咁得意

櫻推爭氣啲啦

我都係咁話

主場

留係韓國好過啦

宮脇咲良執包袱去韓國算啦 無謂留係度比班fans敗自己名聲

正宗無撚用...

大家唔好燈了

果然個個都想禾珠輸俾洗腳

豬anti又係唔爭氣

呢個真係唔知咩事

原來主場啲人真係會chur盡投票

雖然都唔鐘意膠櫻 但寧願睇佢都好過禾豬

史上最黑暗嘅一日

禾珠世界第一牙屌你老母

SKE主場咁威 唔知玲奈有咩感受呢

今日松珠登頂大家都輸

都係時候畢業

就算爭氣 都敵唔過連燈

禾豬世界第一

我依家喊到好似柏木咁

real

反豬就要投鷹咩道理

連登做開輸家

當年指原都係靠福岡

專心PD48啦

有機家崩卡加油呀

新po準備

是時候政變了

衰田做過咩 排名勁高

味噌好多賣腎

主場優勢
同埋雙巨頭唔玩人人有機

有講過話對付蟲豬嘅武器係須田

頭先聽到HKT真係心都離一離
諗緊會唔會係讀錯

我就黎過呼吸
好緊張

冇話要投鷹

又爆post了

歷史一刻

新po

幾時jump?

有無人好怕松井珠理奈(40):屌你老母

LIHKG @ Android

唔睇直播la睇文字算

禾珠坐定粒六個衰樣

珠癡咗線嘅樣

覺得味噌自己擁立民推出嚟做珠對抗馬，仲精彩過珠櫻

唉唔好咁啦

輸咗

屌你老母

大家都輸

珠姐未開笑得咁撚開心